今日騰訊收市升穿445蚊，老衲將會喺崇禎三百九十一年二月十一正式永遠離開連登

你第幾次開POST?

第一次